tvb新女子組合勁歌熱舞

撈味好重

啲舞都OK嘅 但係首歌累事

係啲聲累事

首歌唔適合做舞團歌 同埋d step 好娘下

專登入去比dislike

好似去咗砵蘭街

拍到好KPOP STYLE

話時話 有冇人覺得段前奏好似另一隻歌 但唔記得咩歌 差唔多音

屌 夜曲 記得了

Mk pop

我竟然覺得達哥係最正果個

馮盈盈

靚過哂KPOP D雞

Tune到d聲認唔出